連登有無揸ae110嘅手足？

係度吹下水啦

me

hi

ae110做工程狗揸入地盤fit哂

你去做

呢邊揸golf當corolla

hi

揸棍

等壞咗就換車

ford呢

Transit都係典型工程車，不過係地盤佬揸

咁focus fiesta呢？唔係好多人揸嘅咩？

一係阿婆買餸，一係飛仔車
Ford啲hatch叫靚野
一般都係揸OPEL/Vahuxall/SEAT/SKODA呢類錢七

今代fiesta focus靚左好多
其他啲brand我真係冇咩留意 但係我睇開啲英國車片啲人都係揸seat多

幾錢買

買左幾部收藏

買多幾部？